夏日女神們大戰

各單位請注意!她們回來了!!!都係開全咪!(好似係)

你地又鐘意邊隊呢?

TWICE - Dance The Night Away

MAMAMOO - Egotistic

GFRIEND - Sunny Summer

Apink - Im so Sick

'

MOMOLAND - BAAM

gugudan SEMINA(구구단 세미나) - '샘이나'

個人認為GFRIEND首歌比較好聽

輕輕推～